{
  "Magic (paranormal)": "마법",
  "Knowledge": "지식",
  "Moksha": "해탈",
  "Plato": "플라톤",
  "Digital object identifier": "디지털 객체 식별자",
  "Benjamin Franklin": "벤저민 프랭클린",
  "Dhammapada": "법구경",
  "Hebrew Bible": "히브리어 성경",
  "Newton's law of universal gravitation": "만유인력의 법칙",
  "Psalms": "시편",
  "Limbic system": "대뇌변연계",
  "Science fiction": "SF (장르)",
  "Socrates": "소크라테스",
  "Oxford University Press": "옥스퍼드 대학교 출판부",
  "Christian theology": "기독교 신학",
  "Carl Linnaeus": "칼 폰 린네",
  "Gautama Buddha": "석가모니",
  "Mencius": "맹자",
  "Ganesha": "가네샤",
  "Saraswati": "사라스바티",
  "Imitation": "모방",
  "Aristotle": "아리스토텔레스",
  "PubMed Central": "펍메드 센트럴",
  "Species": "종 (생물학)",
  "Turkey": "터키",
  "Mead of poetry": "스칼드스카파르 먀다르",
  "First Epistle to the Corinthians": "고린토인들에게 보낸 첫째 편지",
  "Christianity": "기독교",
  "Common sense": "상식",
  "Yggdrasil": "위그드라실",
  "Paul the Apostle": "파울로스",
  "Metis (mythology)": "메티스 (신화)",
  "Artificial intelligence": "인공지능",
  "Great Learning": "대학 (책)",
  "Latin": "라틴어",
  "Quran": "꾸란",
  "Wisdom": "지혜",
  "Book of Wisdom": "지혜서",
  "Ephesus": "에페소스",
  "Verb": "동사 (품사)",
  "Virtue": "덕",
  "Human condition": "인간의 조건",
  "Odin": "오딘",
  "Anguttara Nikaya": "앙굿따라 니까야",
  "Jötunn": "요툰",
  "Goddess": "여신",
  "Essentialism": "본질주의",
  "Utopia": "유토피아",
  "PubMed": "펍메드",
  "Norse mythology": "노르드 신화",
  "Doctrine of the Mean": "중용",
  "Consciousness": "의식 (심리철학)",
  "Mímir": "미미르",
  "Intelligence": "지능",
  "Jesus": "예수",
  "Human": "사람",
  "Talmud": "탈무드",
  "Philosophy": "철학",
  "Causality": "인과관계",
  "Psychology": "심리학",
  "Runes": "룬 문자",
  "Catholicism": "가톨릭주의",
  "Tetragrammaton": "신명사문자",
  "Poison": "독",
  "Harvard Medical School": "하버드 의학대학원",
  "Buddhism": "불교",
  "Skald": "스칼드",
  "Legendary creature": "전설의 생물",
  "Minerva": "미네르바",
  "International Standard Book Number": "국제 표준 도서 번호",
  "Æsir": "아스",
  "Anthropomorphism": "의인화",
  "Know-how": "노하우",
  "Confucius": "공자",
  "Positive psychology": "긍정심리학",
  "Extraterrestrial life": "외계 생물",
  "Experience": "경험",
  "Theology": "신학",
  "Dharma": "법 (인도철학)",
  "Academia": "학문",
  "Ancient Rome": "고대 로마",
  "Mirror neuron": "거울 신경 세포",
  "Binomial nomenclature": "학명",
  "Chinese philosophy": "중국 철학",
  "Greek language": "그리스어",
  "Wisdom in Buddhism": "반야",
  "Ancient Mesopotamian religion": "메소포타미아 신화",
  "Prose Edda": "신 에다",
  "Inuit": "이누이트",
  "Christ": "그리스도",
  "Thomas Aquinas": "토마스 아퀴나스",
  "God": "하느님",
  "Memory": "기억",
  "Chan Buddhism": "중국의 찬",
  "Analogy": "유추",
  "Al-Baqara": "알바카라",
  "Athena": "아테나",
  "Dialogue": "대화",
  "Hebrew language": "히브리어",
  "The Republic (Plato)": "국가 (플라톤)",
  "Ignorance": "모름",
  "Understanding": "이해",
  "Proverb": "속담",
  "Book of Proverbs": "잠언 (구약성경)",
  "Empathy": "감정이입",
  "Cambridge University Press": "케임브리지 대학교 출판부",
  "Wisdom tooth": "사랑니",
  "Tao Te Ching": "도덕경",
  "Value judgment": "가치판단",
  "Solomon": "솔로몬",
  "Fantasy": "판타지",
  "Ancient Greece": "고대 그리스",
  "Enki": "에아",
  "Metaphysics (Aristotle)": "형이상학 (아리스토텔레스)",
  "Library of Celsus": "켈수스 도서관",
  "Taoism": "도교",
  "Snorri Sturluson": "스노리 스툴루손",
  "World tree": "세계수",
  "Islam": "이슬람교"
}